一國一制之後仲玩唔玩到《王者榮耀》

可以

玩傳說對決-->令到共產黨旗下既王者收益減少-->顛覆國家政權
係唔係要批死呢班反中亂港既玩家?

《傳說對決》成日爆ping
已經半棄game了

為迎接一國一制

大家要裝備自己

齊齊來開黑王者